其實班留學生一過十四日就衝曬岀街真係好自私

身邊好多留學生個個一夠十四日就衝曬岀去周圍食野同玩，其實你地知唔知個病可以停留係你體內21日？好多人可能做咗隱形帶菌者都唔知，就算你地本身冇病都唔應該周圍去啦，你班撚樣其實真係好撚自私，你返香港係避難㗎唔係周圍播毒呀
香港會社區大爆發都係因為你班垃圾留學生
利申 我都係留學生 但隔離完都唔會岀街

可以出國留學既通常係咩人？

會出國留學既通常係咩人？

讀唔成書但係屋企有錢嘅人

唔明點解衛生署14日完sd個msg就叫佢地除得手帶出得街
咁後生好多都無病徵又無驗過就sure佢地安全？
14日完之前起碼都要驗多次啦

唔驗就冇確診
到呢一刻仲唔明共狗玩法咩？

最好笑係班留學生平時就係咁屌個政府，而家就話政府話十四日就真係十四日就可以去街，點解唔用個腦念下先？

係咪要爆到歐洲支那咁先識得唔好岀街？到呢一刻仲要信個政府？

手足黎 勿分化 拉

五毛又黎吹風分化 見一個block一個

支那落黎既隔離都唔駛 周街走唔屌
垃圾政府衛生署唔撚做野 唔落閘唔搞隔離營唔屌
係要針住個幾千個留學生屌

大家醒目唔好再推呢啲垃post

屌啦，我身邊啲留學生10個有8個都係港豬，得少數係真係岀心岀力
利申 基本上所有係外國嘅活動我都有去

我冇屌個政府？我就係叫啲人唔好信個政府啊！咁都係五毛 唉你鐘意啦屌

其實就唔係得留學生先至可以做隱形病人嘅 係人都有機會 根本冇必要就唔應該出街

好想私了佢地